住小鎮，特登比8鎊搭火車出城市買M記，你問我一定答

特登搭火車出城市買兩份M記餐做晚餐

英國d m記咁撚難食

無計，小鎮得兩三間垃圾餐廳，M記都要好幾條街